一地兩檢仲有無人鬧？

當初個個都話抵制
通車後個個沖去搭

反思